俾人誤會係跟蹤狂

話說今日收工坐完地鐵返屋企
跟住行返去途中
見到一個住同一棟大廈嘅女仔
咁咪繼續一齊行囉
反正大家都係返去同一個地方
行行吓見到佢突然加速腳步
之後我照平時步速咁行
跟住到等lift 嗰陣
一打開lift 門又見到佢
成個氣氛好尷尬
搞到我好似變態佬咁

樓主嗰樣應該

好心樓主唔好咁變態啦

原來你就係個變態佬
人又矮 又成個八両金咁樣衰
又對住我搲J淫笑
入咗lift仲要係咁一路喘氣 一路chok自己條J
我冇報警都算益咗你啦

報左驚 等比人拉啦你